Poly 要人冇人講？

Poly要人冇人理？
而家入面班手足以為大家當咗佢地係condom
快啲嚟啦 唔可以比人攻陷
真係入唔到poly嘅話就去黃埔
去分擔下壓力

推二十次

推

推。

十幾個po講左兩日啦

入緊黎啦

都喺冇入去

冇人

推！！

推 但難入去

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

Poly已正式成condom！

［突發］Poly集中討論

熱門竟然無poly poly打緊仗好緊急

呢堆link只係冰山一角
點樣無人講？